有冇人玩過school days？

其實點解隻game會係獵奇類，我覺得似h game多d

玩哂未?

要講獵奇都唔到佢啦 沙耶之歌就真係獵奇喇

So far玩左3個ending 未玩到見血，但玩左3p

但成日見到school days係獵奇代表作之一

試下特登bad end

今晚翻去試下做厹